皇迷請入

想問下點輪換得宜 敢用後生仔 壓得住班大帝呀睇過

新球皇阿辛斯奧有冇出場

咩球皇都出齊啦

阿辛=未來球王

搞咩呀？皇迷唔係諗住一邊除巴一路支持加泰獨立㗎咩？